波台倚天屠龍記暨陳鈺琪(19年版趙敏)係死臭G即時討論區

鈺琪是淫蕩的死臭雞
鈺琪天天都要接客
鈺琪在高潮
鈺琪在呻吟
鈺琪是我們的~~~G

講咩呀 小朋友

是其是非其非

樓主幾時出文講下張無忌統一武林史

弱智仔

lm

歡迎加入反琪黨

樓主是其是非其非

迷同

迷途知返 ok?唔忍心睇你禽流感死

大陸g

真

開波了

周海味

笠完水？

笠你妹

頭半粒鍾都係慢鏡 =。=

25到...

一桐吊打全套劇所有女

系

奶lin雞

G

有冇奶lin圖

失望

我電話唔會有依啲咁污穢嘅野

陳鈺芸個妹？

所以我都冇

個個有得上，係我冇，我唔服，咪唱你lor

樓主係gay佬

who sing

迷腸的人冇腦

多牙怪

樓主冇覆我 決定同樓主作對

又hana 年中無休

聽日星期二

收爺啦放針狗

咪學埋哂意大狗d on9野啦

倚天劍 屠龍刀 好似42章經咁都唔知有咩實際作用

聽日星期二屌你老母

證明左一桐留左最後一計都可以撚狗咁撚倚天班傻仔

不服來辯

Gggggggggg

卡勞

唔夠一桐正

both G唔使爭

清撐冰個🚬

唐煙

鈺琪>>>>>>>>>>>>>>>>一桐
時間會證明一切

老g

一桐做黃蓉已經世一

不得不承認做得黃蓉已經係最低賤

all time 世一黃蓉

好正

一桐

芷若

賓穎=陳鈺琪=G

垃圾劇冇人睇

張老母好正

今日無哂人

套野見頂了

唔得, 要推下

4條女未出場冇人睇
芷若

又迷大陸g

素素好正

SOSO 濕身好撚正

我中出soso

全劇第二正，芷若第一

周海味出場！！

紀曉芙都唔錯

又有素素

推

我一定屌

g

金毛搞大左素素

米屈

soso改謝無忌, 已經表明心積

五哥塊面西到

演技無馬明咁好

套野好淫賤，係咁破處

全是雞

樓主好波

芷若bb

支持拿玻里

請問呢到是咪迷若黨既圍爐post

Yes

咁就岩喇
個邊傾親芷若就有某幾條友出黎屌鳩你
屌完角色屌個演員 然後再屌埋fans

班迷G黨好恐怖

成個倚天post都係迷G 無得客觀認真討論下 真係唔想入

出片果日有架
平時就全部都圖

咁又唔係全部迷敏都係咁既
但有某幾個真係惡過共產黨
自己鍾意女主角就屌哂其他所有角色兼演員 仲要講到鍾意得周芷若既都係點點點點既人
我心諗 做乜鳩呀 家陣睇套電視劇姐
我自己都鍾意陳鈺琪 但真係同個幾條友傾唔落

睇到45，趙敏都幾口賤

個編劇改哂d人設
後面夾硬整左個好委屈既feel比趙敏
基本上d配角改到全部做哂男女主角既炮灰
d長輩變哂廢老
張無忌明明見到芷若就扯哂旗 變左做芷若一廂情願追張狗

書入面係咪寫其實係咪寫周靚過趙？所以張狗見到芷若就扯哂旗？
同埋張三豐如果出山破唔破到個陣？

張狗親口話趙敏靚過芷若

咁周同宋有無結婚？

趙靚過周
張狗書入面對周係又敬又怕 因為周平時冇乜表情 冇人知佢諗緊乜
張狗悔婚後想同周解釋然後食埋周 根本唔係劇入面咁認定左趙係only one 但係周呃佢話自己嫁左比宋青書
宋青書重傷就死個陣張狗有諗過唔救佢 咁就可以重新追返周
再到張狗知道左周冇嫁比宋青書同埋仲係處女 佢又開始心動 (ps 呢個時候佢已經知道周係靈蛇島做左d咩 同埋未知蛛兒未死)
不過佢亦講到明四個之中自己最愛係趙
到最後結局係趙周和好 張狗四個都想食哂

至於張三丰同劇入面既劇情一樣 佢肯出山就一定可以破陣
但張狗唔想武當少林反面 加上驚張三丰年紀大容易出事

劇入面其實buff左周既實力 書入面佢係比張狗carry全場
但劇入面佢同張狗兩個秒破左個陣

冇
峨嵋d人將得返半條人命既宋青書送返上武當
而且當眾話比所有人知宋青書只不過係芷若用黎刺激張無忌既工具人
自己個掌門未婚同埋仲係處

今日有冇素素

套劇好on9無交代到呢樣野，周無啦啦同人講話自己係宋夫人

套劇周亦都無同張狗講自己未結婚

破處了

好型

趙敏係雞周芷若就係免費雞

我係女嘅話南亞海嘯緊

Soso

你戇鳩？

要做炮灰襯托男女主角嘛 冇計啦

結局好似好趕 咩都無交代 玄冥二老又無俾人廢武功

編劇垃圾到仆街，寫到趙敏成個柒頭咁

聽聞有62集 cut到變50集

希望有流出

夾硬整個委屈形象比趙敏 同時比佢又一個屌柒哂所有被魔改成廢老既長輩 呢d劇情最容易吸fans
而且改到趙敏係唔係都喊 靈蛇島開始集集都係由頭喊到落尾

但可能呢12集入面有6集都係慢鏡

請支持芷若, 投下神聖一票

古裝女星有冇人超越到劉亦菲?

丹b相post仲好啦

丹b 真係贏隻臭g琪成條街

好球

點解世上會有牙若咁完美既女仔

牙若

呢張正到

又有soso

大陸妹真係好屈機

我要晒敏敏同芷若BB

想同suso做愛

想奶Suso隻左腳

吊那星條條女都一樣樣

大陸妹又白又大波

Hana

suso聽日死

無忌真係豬

牙素molamola

我最近都鍾意左大陸妹

素顏

幼齒feel

鈺琪b 衰隻腳太幼

太瘦
一桐都係甘

真人把聲都幾幼齒

算啦 j佢個樣算

好想埋單

芷若仲係處

唔介意處唔處

Suso

雞腳係瘦啲

又話老土

小丸子

素素好似含撚

suso真係好撚正

叫六弟果D 都特別麻煩

六弟食左楊不悔
人生贏家

聽晚出去睇av4睇唔到脆生死

聽日一上映即刻po劇透落阿po，等你唔使去睇

我老婆都有追呢套
琴晚義父果段佢睇到喊
索索死應該都會睇到喊

碎噯鈺錤

鈺琪b ❤️

suso

拿玻里去左邊

Soso有無同金毛獅王扑過野

有無人可以劇透俾我聽素素唔會死

素素

應該有

soso 正到暈

廣告完死了

之後就到長達10集既悶戲

自殺

咁大波?

又要打j

Pad姐
你少見波 對波唔會咁嘅shape

Want to fuck

無忌老母

想奶想屌了

ching sick ball lo 不知幾撚正

上面張圖算唔算劇透

小芷若可愛到痴撚線

芷若好正

我全都要

周芷若

紀曉芙都冇人睇

睇蛛兒

g兒

今晚

係咪要到光明頂先見到芷若

跌左落山見埋蛛兒之後

[

呢幾張好似p得太西利

韓妝

紀曉芙就死了

有冇同無忌做愛

無忌咁狗公一定有

我要趙敏！

曉芙

楊逍ok型仔

死都唔殺

鈺琪

體野台頭十幾分鐘講倚天
都話睇周芷若

唔想做人了

芷若快D 出黎啦

爆

乜水

豬狗真

g狗真

屌左先講

聽日有芷若，大家記住睇

大陸版fyy

芷若妹妹世一

芷若世一

聽日開始請大家珍惜呢個時期既芷若
襯佢仲未被張狗玩弄

芷Your

最prue最true

八點半就要睇芷若

應該下一節先出

出了

癲到

臭雞

真係成個fyy咁

屌你老婆牙

Yoyo

屎水蓋

今晚學成九陽了應該?

隻馬嬲同張三丰同齡

白色個隻先係

悟空

幾時學九陰白骨爪

六月先啦

hana

芷若比人打

抵啦

但眼前是猁 背後有疤

On9另外果個post 睇套劇都有人扮大佬
話咩”有野想傾 等班即討狗走哂再傾”

唔好咁 條女都幾cute

全部都係迷鈺G

敏b好正

睇個po topic

係一隻好正既臭g

個個on9仔黎

咁ok了

芷若g都唔差 好想琴多佢幾巴 聽佢問點解

芷若唔係G，respect ok?

娥媚營運開支點嚟

真 周海味都老了

好白 唔知滑唔滑

屎水佬

芷若真系好正

多圖

個邊有幾條友惡撚過共產黨
都廢事入去

痴線，冇啦啦屈我祝周芷若係內定

拉下去睇幾個comment 又係個條濕鳩巨龍

CC台糞青

祝祝點定都係最完全

神功！

點解咁幸福又有得睇芷若

咦 阿Yan

牙蛇晚晚洗腦式廣告

佢個廣告其實UP乜春

神雕俠侶彩蛋隻馬嬲

芷若真係好撚正！！！

好想同芷若格劍

我想同佢性交

忍唔住上網睇到3x集 敏b好正

好過止若

鈺G冇資格同仙女比較

一同>陳鈺琪>止若>唐煙

好想比敏b 教訓

送ching輸我屌你全家

推定

準備j芷若了

Angela吊打晒入面所有囡

啲死臭雞就收返埋啦

Ching有冇j過丁敏君

成個ssp yoyo咁狗都唔j

劏雞了

下星期一先有得睇

覺唔覺黃衫女先最尾機

劉詩詩版就係

屌打劉CC

希望牠全家死清光

唉 敏敏

牙丹

睇哂了

賤女人 搞鳩我敏

最衰就係無劏鈺琪依隻死臭雞

成日覺得牙丹好似弱智咁

佢同蛛兒真人都係咁，低低能能咁
好得意

賤女人 唔抵得我敏得人中意 出陰招

趙敏勾引人咋，死臭雞

趙敏＝心𩓙
無忌＝安仔
芷Your＝Sammi

唔通好似周咁成條死魚咁咩

咪屈啦 都無撚拜堂

拜左大半拉

趙做開雞係主動d

無拜哂 都唔計啦 再加上同周拜堂都係因為義父同其他人比壓力佢 佢整係中意趙敏

義父比人捉左之後本身on hold唔結住

但之後張狗主動鍚左芷若, 話即刻結婚

八點半又要睇芷若

開台喇!
開台喇!
8點半就要睇 芷your!
8點半就要睇 大波!
8點半又話有 芷your!
8點8仲要等 芷your呀~~~~~~~~!!!

周隻死臭雞 出陰招搶仔

g藥

正

下節又有芷若

有芷若了

雞

趙敏就G

芷若真係好好人

淫賊

假好人

𦭒若>>蓉兒

周芷若其實係咪面癱

女神通常冇咁易笑喊
比較cool d 傲嬌

臭雞係咁 扮上菜

芷若好qq

岩岩果幾分鐘 笑同喊塊面都唔郁嘅喂

張狗仆街到

我想同楊逍做愛

Ssp

用對眼同對波做戲

芷若妹妹

陳倩

啲死臭雞就躝啦，有排都未出場

芷your

成集d女都好撚醜樣

芷若咁正

宋青書算唔算係倚天最underrated高手

不悔=王怡人小姐姐

狗都不如

宋ching=肉酸仔

仲肉酸過牠老母

整容g

屌你ci

今晚有野做冇得睇芷若

CALL返隻G幻想

respect啦

臭g

冇得睇照推

楊逍

張無忌又屈左機

張狗今日幾型

左膠

個蛛兒明明應該好樣衰而家求其畫少少野上去就算

我睇靚女好過，依啲細節是但

芷若真係好pure好ture...

又話唔睇

去咗即討po睇

下集要練乾坤大挪移了

紛紛擾擾世態忘我爭四
最後難免都敗給阿妓

誰讓我值得 一世迷曼

呢套得g無靚女情節亂改就更加唔想睇了

G你老味

今晚有得睇芷若了

點解成昆仲後生過金毛獅王

張狗出黎未

出黎尾牙

真係好on9

仲要比力王撚狗 走住屌

屌奶星，鳩坐完未

今集悶撚到仆街

終於爆袋

仆街仔偷乾坤大挪移拳譜

On9

一爆就完個下笑死

尋日聽完成昆故事分享會今日終於有返芷若

最後雲加竟敗給愛蛇

隻狗公幾時死

今集咁少芷若

今晚我陪唔到大家睇>.<

去咗澳門call 敏G?

約女

Call 周G若

聽日就鞭臭你

屌你預告個音樂係咪賣笑

搞笑, 加埋D 動作

靚到

屌你個奶牙

平撚到

q到爆

覺得佢同有坂深雪少少似樣

右邊咁似Mandy

做乜冇曬波

張囝尾機到

同牙蘇一樣

屌你膠到仆街

呢下好能tvb式煩膠

tvb都冇咁膠

宋狗仆街到

無忌: 芷若你個死白痴, 敵人係果度呀!! 你個腦裝屎架!?

全劇完左la

光明頂之後無野好睇

準備狙擊敏G

死臭G聽日出場了

我愛小昭

今集咪插咗張狗一劍

你點忍心攻擊一個咁pure嘅人做G

不得不承認敏敏既風頭已經超越麻友

敏敏世界第一

我地big6六大派放低仇恨ok？

不了，飯可以唔食，敏G唔可以唔反

反llm

樓主on9

宋狗

敏G出嚟未

請尊重，謝謝。

講事實

我都想挽牙敏對腳

好撚正

咁就睇完敏敏啦

好大塊厚皮

不得不承認對屌西腳係幾正

一睇返敏敏 就諗起遲下要比周g若條八婆搞

最可惜就係芷若送唔到敏G入妓寨

係 得G若一個係妓寨搵食 敏b同張係蒙古玩

敏G去蒙古做啲畜牲嘅肉便器咋

G若比丐幫輪大米

你對閪眼點睇，邊有輪到

尺度太大 唔方便比大家睇

弱智就唔使周街show 比人睇

CHING約出黎傾?

今晩八點半瑞和街體育館見

又要準備睇我敏演出了

啲水浸晒成個地牢

今日要睇敏G水浸

腳！

我睇大6版睇曬啦 太慢啦

敏敏

敏敏特穆爾！

唔好睇囉

若狗又出黎7

著得好姣

樓主反敏

姣llm

牙奶個青頭唔識分姣同女人味

呢個真

敏屌打g若

小昭

叫春咁

變左腳底按摩

好似冇呢幕

頭先睇住佢發晒姣

張狗溝女功仲勁過武功

佢武功有溝女咁勁嘅話應該去到阿青級數

張三豐嘔血？！條友乜料

樓主係廢鋒

張真人米能阻住我睇敏b

睇G落雞場慢慢睇

落雞場睇g若？

唔好再老屈芷若依啲咁pure嘅女仔做g得唔得

一同>敏b>>>唐煙>止若

蓋狗叫太多雞搞到啲審美觀覺得啲雞靚過正常女仔

我敏咁純真既小女孩都比你老屈啦。。。

系 敏敏好pure

一桐>>>>>>>>>all

見到件閪女人係到懶cute就想一巴煎落去

樓主d口味獨特

永遠支持敏敏

小昭>芷若=敏敏>不悔>朱九真>珠兒

八點半又要睇敏G

敏G又出嚟周圍呃人

靚能到

芷若好好多

G若日日贏

我敏真係好能正

點解咁耐冇芷若，剪片個件點做野

曼聯

張毛妓尾G到

死能左

曼聯垃圾...

做六弟都唔錯

隻雞下集追撚含未

請投芷 your 一票

[世界大戰抹黑宇宙] 倚天屠龍記(2019) 咁多條女邊條最正？

投咗敏敏了

投咗了

比敏黨屌打

正常啦。。。

吊牙 不悔仲多票過小昭

一堆恩客

正確

大眾普遍盲捧女主角

捧g苦

睇不上眼

周g若100%match

廟街300蚊有交易

冰個牙，芷若靚好多喎

諗咗好耐似邊個
原來係佢

地慘女神

不了

同g若一樣 死臭g

小昭>all

不悔應該係套戲第二正

做六弟都唔錯, 食到不悔

不悔全能到仆街

但可惜都係要輸比世一敏

好憎張狗 周圍留情

鬥G味濃嘅話鈺琪世二一桐世一

臭g黎講 g若第一

笑

張G若 gif又幾有動感

敏G嚟

on9仔中伏

張狗又被撚

覺唔覺張狗個樣再d似e kids tommy

柒到

張狗好能屎戲

敏敏
又打傷張三豐, 又毒鳩六弟
然後話有恩於無忌救返佢

臨尾芷若出半分鐘已經屌打敏G

黃衣女屌打芷若g

個個都輕鬆屌打周g若

芷your 系醉勁

毒婦

牙敏搵人謀殺張三豐, 毒六弟, 血清少林寺, 捉武林人士斬手指

越睇越覺得芷若吹大左

芷若中期個look同演法唔得

劇情都搞鳩埋佢啦
改到變左倒貼陰毒女
另一個就變左可憐委屈以一敵n廢老

敏G

不悔

張狗真係好賤！！！

六叔

Gllmcfh

吊你宋青書又沖出黎柒

有冇contact?
想包一個月

打去2708 8885問下

得青頭仔吹奏

今日敏G想刮花芷若塊面

呢幾集好悶

焚我殘軀 熊熊聖火
生亦何歡 死亦何苦
為善除惡 唯光明故
喜樂悲愁 皆歸塵土
憐我世人 憂患實多

熱血到

芷若一出真係同敏G高下立見，芷若屈機咁多

笑死

公開處決咗敏G，真係笑到仆街

Yes 我敏處決g若

十卜狗公

又要睇敏G

今集悶到。。。

敏世一

敏G淫賤到仆街

趙敏古裝好撚柒

我若真係好撚尾機

幾正

係好撚正

滅狗聽日終於死！！！

師太

終於有正常嘅審美觀

我不嬲正常 係你之前唔正常姐

好掂

又要睇我敏屌打雞子若

屌你老母師太

周子若整容樣

打和啦super

迷若黨報到

滅狗今集終於死

宋狗好嘔心

你幾時死？

你一日未死我都冇可能死

芷your除左嗌cfu仲識咩

叫客

牙敏

好賤

唔抵得芷若靚過自己

原來高登咁少人都開到(4) 證明真係幾多人睇

芷若比到果種仙女feel 我真心pure 同true
敏g 輸成幾條街

幫g若開刀醫面癱

BAM~~! BAM~~! BAM~~! BAM~~! BAM~~!

啲迷G黨點忍心反一個咁pure嘅女仔

滅狗今集死

屌你咁多人一齊跳笑到仆街

臭G若

屌你老母？

周芷若又話唔恨做掌門 依家仆住出黎講師父欽點

自從敏敏出咗黎 g若集集比人屌打

芷若集集都處決敏g

好人好姐點會咁講野

臭g若唔抵救

why無啦啦有堆迷G黨負皮我

臭g若

收皮啦，敏G咁淫賤都迷

準備越來越賢良淑德

一隻臭G幾賢良淑德都係G

臭g若 由頭g到落尾

依個笑話仲好笑過49000

扮純情既臭g

終於認敏G係G

講緊g若係扮純情既臭g...

明眼人都知你係講敏G，肯定係班迷敏G黨嘅語言暴力逼到你唔敢表達內心真實嘅想法

小昭都吊打臭g若啦

我敏唔似隻g若一直扮純扮可憐

唔好咁 點駁？

件阿四躝返去波斯啦，幫我哋芷若做家務都嫌唔夠班

反夠未

敏G陣間浸G味出晒嚟

好人好姐點會充滿性暗示咁同人講野

好姐姐！

好姐姐🥰😍好姐姐🥰😍好姐姐🥰😍好姐姐🥰😍好姐姐🥰😍好姐姐🥰😍好姐姐🥰😍好姐姐🥰😍好姐姐🥰😍好姐姐🥰😍好姐姐🥰😍好姐姐🥰😍好姐姐🥰😍好姐姐🥰😍好姐姐🥰😍好姐姐🥰😍好姐姐🥰😍好姐姐🥰😍好姐姐🥰😍好姐姐🥰😍好姐姐🥰😍好姐姐🥰😍好姐姐🥰😍好姐姐🥰😍

淫賤到仆街

將來要敗係女孩子手上啦

明明勁正 做咩要盲反

睇嚟你啲視力同你啲頭髮一樣就嚟無晒

死臭g若

好想比敏敏撲低

請尊重！謝謝！

對住佢我要做大淫賊

敏敏好尾g

敏敏出咗黎 g若即刻無人理

樓主 = 周芷若 = 垃圾

芷若靜係識擺個呆滯樣出黎同佢師父一樣無演技

死魚咁
我地敏敏表情好足

收聲啦
芷若天生楚楚可憐
趙敏重心機度

連點扮男人都唔識

G格入晒血

陳友諒算唔算奸過成崑既人

臭g若扮純

用咩眼睇野先會覺得芷若係G，醫返都嘥藥費

芷your好掂

駁吾刀

死臭g 偷刀 嫁禍比敏b
仲要繼續扮純

為師不尊

唔劏咗敏G做白切雞仲唔夠純

敏敏偷人把倚天劍先
仲妒忌芷若要劃花佢塊面
間接搞死佢師父先要繼任掌門

你咁講感情台狗公點駁

一早就要劃花隻臭g若啦 但我敏好人 做下樣咋
唔似隻臭g若 出陰招

又要睇敏G發姣

好想比敏b咬手

轉頭就會中愛滋

敏敏真係世界第一...

我敏真係carry成套野

芷若出咗一陣都屌打敏G

唔好玩啦

牙敏偷人把劍仲咁惡

點解波斯佬炸唔死芷若

pure到上帝都保佑芷若

樓主請振作！

其實套劇啲人知唔知波斯佬係咩樣

是撚但啦 反正套劇咁垃圾 睇趙敏夠了

最垃圾就係敏G

條女咩名 好掂

好似仙女下凡咁

最垃圾係g若

團結尊重！

敏敏正到癲

問我做咩，我利迷

敏敏真係好撚正

芷若唔好嬲

敏G當場暴斃死就好

張狗又話咩都識，都係唔夠d波斯鬼打，東亞病夫

敏敏心裡苦 但敏敏不說

張狗有冇同果幾條女瘋狂做愛 金毛獅王又盲既

喊咗。。。

死臭G，要不是芷若好心照顧，晨早賣鹹鴨蛋

點解d劇情突然咁跳脫

個編劇成個愛狗咁

死廢老 咁多廢話

上半部好地地
下半部就開始鳩黎

死傻閪嚟，直接死全家算啦

g若唔出聲好正

個夢發得好撚假

over咗

一出聲就成個弱智咁

爭仔現場

咸能左 咁都唔扑野

叫埋義父一齊扑

五六條女共處一洞

共用一棍
蜘兒將來可以嫁俾義父
周G若同宋青書，
敏敏同無忌？
小超同武青櫻同邊個？

屌奶星 臭g若又比敏敏屌打成場

公開處刑

敏G=阿仙奴 芷若=我轟

靚能到痴線 隻臭g若已經無人理了

你哋唔好用敏G啲圖污染個po啦

【半力就夠贏啦垃圾敏】周芷若18-19若迷吹水區

你調轉咗

hi 子若

臭g若真係被比下去

可惜瘦得滯

仲有一粒鐘就有得睇芷若屌打敏G

今晚，定下集？

正到。。。

趙敏好屈機

左腸張無忌

好口臭

唔識睇眉頭眼額

燒死g若啦

捉敏G去波斯做性奴咪得

敏G成個全能到仆街咁，都唔知做過啲咩

g若成個弱智咁 人質都睇唔實

依集敏G唯一作用得嘴炮同減自己友士氣
芷若=劈友兼保鏢
小昭=翻譯
真係高下立見

覺唔覺近幾集好悶

去到周芷若用九陰白骨爪插趙敏天靈蓋個度
牙奶會唔會睇到高潮

咪又係做棄婦

,

Tonight 我若屌打牙敏

想笑死人咩

屌打敏G

死臭G

小昭終於躝

元室未滅 何以為家

敏G假到仆街

G若仲假

咸左 小昭 敏敏

敏G吹到自己女魔頭連隻船仔都推唔郁

g若正仆街

係，芷若無殺到敏G

張狗

G若 正一死臭雞

敏敏好慘 成日被屈 少林寺又一鑊

yoyo係咪都係咁嘅樣，搞到你迷敏G

咪盲反啦

牙若又贏

最後比宋青書屌閪

3年後先食g若

今集敏G輸到仆街

牙敏真係以為搶口唔駛還

狗公會有得屌？

係 唔夠若g陰毒

宋狗無得屌

今集總結：
小昭已躝
豬兒假死
敏G臭朵
芷若大勝

敏敏比賤雞逼害

臭g若 扮純情

敏G發姣發咗成集

佢敢愛敢恨牙
點似g若

一見班丐幫就發姣露哂底啦

正撚到

仙女下凡

遲啲芷若會上東張西望

無上個啲先係

八點半唔使睇敏G

又夠鐘睇牙若大勝

牙奶掛住人

敏G同愛狗一樣，全部即刻死

收視應該急速下降

有芷若已經保底30

收視應該準備破新低

溫柔善良既姑娘

咸了

貢快學到九陰真經

張狗是bug

「釋放九陰真經、平反正印妻子、追究師父責任、結束蒙古專政、建設民主明朝」

疑惑既眼神
青澀既微笑

日日係一齊

賢妻良母又孝順

送ching輸

宋ching呢版結局死定癱

好撚掂

癱好啲，逼佢係隔離睇我同芷若敦倫

芷若真係好撚尾機

咁快1001

我唔介意收養啲咁靚嘅乞衣

咸左 G若

陳友諒係咪天生鍾意搞事

自cap

好唔順眼

敏敏真係好屈

浸G味勁到仆街

係 g若浸雞味好重
而敏敏就靚到好屈機

芷若pure到完全無G味，你醫下隻閪眼啦

Whatsapp sticker打包, 下次記得放去第一頁

祝緒丹whatsapp sticker
by 天野秋

by 祝祝係我老婆

陳鈺琪whatsapp sticker
by 琪琪特穆爾

by 一見鈺琪誤終身

敏G個啲唔使po係到

ok 下次唔po

死臭雞 臭到

點夠敏G臭

Add哂

臭g比人搞

夫目前犯

公廁

芷若太尾機，班乞衣同宋狗忍唔住好正常

宋狗躝啦，咪搞我老婆

認g作妻

編劇我屌你老母

我發覺牛奶仔個taste同我一樣
鍾意子義同牙丹

周公廁

宋狗依啲撚樣配比敏G就差唔多

金庸有冇講過點解陳友諒咁撚奸
成崑都話溝女唔到

以為所有人都識歷史

係咪捉敏G去老強

張無忌=bug

屌奶星朱大哥無人理

比陳友諒老強，唔怪之得咁憎佢

敏敏好得意

浸G味出晒嚟

敏G可唔可以倒少次米

一嚟就出敏G

斬咗敏G啦

屌你老帽 屈夠敏敏未

是其是 非其非

痴撚線 阿離復活後索到癲

屌打敏G G若

report咗比連狗話有人劇透

gchi

G若是G

連狗仲煲緊marvel 全集

牙敏真係搶口得黎無作為, 淨係挑撥

同啲雞淨係識叫一樣，完全無撚用

列土封王牙?
裂

唔識分輕重
要人失信
賤撚到

躝返蒙古啦

趙敏都變左煩膠

都係小昭最好

係裂

仲以為係列

唉

敏G真係修心養性唔再出嚟賣淫就好

屌你宋狗廢到仆街

趙敏：齋鳩up咩都唔識做，然後俾人屌
雞：齋鳩叫咩都唔識做，然後俾人劏

所以趙敏=G

黃衣女子

周g若 真係死臭雞

終南山下 活死人墓

神雕俠侶 絕跡江湖

呢件黃衫女好樣衰

我就嚟可以開新po了